【日本五毛警報】日本又有電視台抹黑我地！！！

今日出門口前開住部電視睇新聞
睇完嬲撚到仆街
日本算係最大型既電視台既情報番組
報埋哂啲內容同啲五毛講既野一撚樣

片：

由1:15:02開始

List up左佢地講錯既野：
1.示威有大台，而且有好多團體參與其中
2.女義士只係傷左隻眼，無講爆眼同會盲，仲報錯佢所處位置
3.示威者之中混入好多黑社會
4.示威者係暴徒，有個女評論員仲話出街會比人打比人搶錢，出街前都要check情報、仲話塞地鐵好困擾，啲示威者都係想搞死香港，被操控，btw以上情報佢話來自佢個fd啵
5.黑衫示威者會互毆啵
6.黑衫人係暴徒，會亂打人

以下係朋友仔寫低左既反駁位：
1. 我地唔係集團行動我地係冇大台
2. 示威者係比人打盲左打爆左隻眼你冇報
3. 我地既活動係全部自發, 當中係冇黑社會係入面
4. 暴動化既話點解我地琴日冇炸到機場？點解我地仲比水滯留既遊客飲？
5. 出街搶錢？？有既話麻煩FC OR比新聞案例黎聽下，我身為香港人完全冇聽過，你話你係香港有朋友聽過，請問可信嗎??你個朋友唔出黎講, 憑你片面之詞點信？咁我都可以話我日本首相話聽日會救香港喎。好心要搵人講就真係搵啲熟香港既人講，咪撚搵啲阿豬阿狗fake鳩人。
6. 你話著黑衫會互毆？又有冇新聞可以証實？
7. 話著黑衫會打人，但其實係著黑衫先唔會打人，白衫先係打人果個仲懷疑警察放生佢地。著黑衫會打人，咁你地個記者比人打左未？

同場加映：
- 上次sukkiri呀橋本五郎講話條例已經撤回左，根本從來都冇撤回過，已經幾廿個人投訴要係訂正都係冇。

--------------------------------------------------------

投訴link係到：

識講日文有電話既可以直接打電話去屌
唔識講無電話/唔方便既send email去屌爆佢地
仆街真係好撚嬲

投訴電話：06-6947-2500

奶共台！！！！

推！！！！

【推出去】對付五毛好方法

推

push

ミヤネ屋喺日本係出晒名既マスゴミ(垃圾媒體)
條撚樣喺日本都經常性炎上

佢套野叫咩名 邊日幾時播
係公司開唔到

轉移視線過日本
on9黑底差佬收皮啦

推
all news about Hong Kong reported by YTV in Japan were fake news

日本窮得太耐，腐化咗

垃撚圾

絕大多數日本人都係和豚，政治冷感

咪撚on9啦
係咪人地亂抹黑我地都唔撚洗理阿？

日本有奶共台？

ミヤネ屋 8月13日

推 還原真相

佢twitter 得1634 個follower
算啦，唔好俾click rate 佢
垃圾嚟

人在日本, 已打電話屌!!

唔怪得知咁奶共

廢事柒,今晚睇左先屌佢

日本奶共今日先知？
唔係都唔會搞到成個日本都係支那種啦

條友話喎
我地只可以將你既投訴內容記錄在案, 訂唔訂正就睇Production team
我屌7佢話, 咁你寫1000頁MEMO都冇用架啦, 而家係全日本接收緊錯誤資訊要改呀, 得我地2個係到講有撚用呀?
佢話總之會傳達喎 (其實我唔覺得我講緊個陣佢係take緊notes, 點都似係jai聽)
屌佢老味, 本身都冇乜野而家嬲撚到ON9
我話
OK!!咁如果唔訂正我唔排除行動升級會不斷再打電話黎

岩呀其實講真錯定岩D日本人都唔會care, 不過只係條氣唔順唔屌對唔住自己…
日豚只會擔心飲唔飲到珍珠奶茶 (Tapioca)

今日返去會慢慢寫, 屌9佢

タピオカ

721 811

Push到有識日文巴絲出手

有冇日本巴絲幫幫手

3.示威者之中混入好多黑社會

係真
可以係攪事/伏擊黑衫

2嗰點有提過有可能會盲1:21:42-1:22:06
其他唔評論

日本都有奶共

雖然我鍾意日本
但我都覺得日本呢個國家同人都冇得救
表面繁榮仲好似正常咁 但其實內在已亡 係心亡
講真佢哋好多人連自己國家都唔關心 又點會關心香港？
最多聽完都係「哦 原來係咁」，然後就冇然後

共狗一早滲透日本
好快就會捉曬佢地去做軍妓、慰安婦

不如咁講 可能日本人只係怕示威

CLS

可以講 不過唔好期望佢地會有乜反應

Push

生活相對安逸，肯返工基本上唔會慘得去邊嘅情況下個個都係今朝有酒今朝醉，仲點會理咁多

ミヤネ屋一向垃圾

我見唔少日本人其實都知發生咩事嘅 都知道邊啲人想抹黑我地

首先,播嗰間電視台喺下面有資料
有關於電視台詳細資料

要投訴 嚟呢度

原來係咁

其實我覺得日本咁多假新聞
有一部分係HKETO(香港経済貿易代表部)放俾佢地既
佢地有同日本傳媒聯絡

日本狗
殺千萬個香港人都仲未個別同香港道歉

要講自由民主平等博愛呢d人類高尚價值
都係搵下歐洲啦

成個日本 所有日本人都誤會左我地了

想問下炎上點解

比人屌咁解

維穩媒體？唔想啲日本國民學香港人示威

師兄有無template
唔識屌日本人

3.示威者之中混入好多黑社會

啱啊 日本都知有警犬扮示威者

推呀屌

[緊急分析]法！不！責！眾！

推！！

pish

其實我地有終極核彈
香港人擺買擺食擺去對日本貿易同農業有巨大攻擊力
但係港豬嘅骨氣就

仆街仔

共媒？

屌！已投訴

算把喇，條日本妹玲子就係睇唔過眼日本紅媒先個個星期攪遊行，為左香港攪到自己成條毒撚咁

咁大部香港前車，其他個家唔睇車要奶共既話，他朝一日滅亡時唔好後悔

721 811
818

日本都奶共 屌

屌佢老母，日本人都支持中共？

咩世界？

直接罷去日本啦屌你老母

好撚多五毛
有冇手足幫手屌柒佢地
還前線手足清白

有冇人識日文

食碗面反碗底是常識
全世界都當香港係condom
英國 中國 日本係最佳例子

@周庭

跟本自己都未搞掂
實在唔需要對日本點樣報導太上心
到你打得贏港共, 自然就有話語權

日テレ

最接近既翻譯應該係公憤

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

日本有漫畫家都唔妥條垃圾主播

up

識日文可以睇下yahoo jp果邊好多人支持我地 同香港垃圾yahoo簡直兩個世界

Push push push

好撚賤格 係咪啲女主持/撰稿人嘅男女朋友係支那人？

搵人通知周庭喇

奶共台

日文template plz

Pushhhhh

關於為什麼日本大多數媒體不能深入報導香港問題，原來是日中有一個記者交換協定
協定內容：
1 日本政府不能敵視中國
2 不能追隨美國搞兩個中國的陰謀（指台灣）
3 不能妨礙中日兩國的正常交往

目前只有產經新聞沒有拒絕簽署此協定。所以也只有產經新聞在具體報導香港反送中遊行。

利申:轉twitter

咩台黎？點解呢個台會奶共？

第3點我同意佢
明明好多黑狗混左入黎

比左好撚多錢喎中共

日本鄉下做7仔都可以買樓養車，天堂生活

移除ed

日本都有

連外國既新聞自由都要干涉
中共好撚大既官威阿

屌

cls

屌咗，日文下手用英文幫我like 吓

類似關公災難

Mark低
今晚幫你send